有冇人一次都未食過譚仔？

算唔算好奇怪

利申：長居香港

試過一次,以後唔會再食

我有個垃圾朋友諗唔到食乜嘢就會去食

未食過 本身份人唔鍾意食米線

同類

食過2次三哥，個湯陣味勁怪，好唔天然
個土匪勁重味精

食過2，3次
都係同同事去食先食，自己唔會去食，
因為唔食得辣，所以都係食過清湯底only

幾年前屋企附近開分店先知有呢間野，之後就上左癮

聽傻仔 mk食
正常人點會行入去
再講咁低級

未食過三哥

兩日一次

型 勁 威 係出眾既

食過兩次 兩次都食完肚屙
重點敢入去食

望入去見冇紙仔畫要同d蝗講野就唔想

一次都未

屋企人半年前食過一次屌到宜家，話啲湯好鹹

我本身鐘意食辣所以鐘意食 但唔明唔食辣既人點解都會鐘意食

2010年食過一次

成30-40蚊食碗米線, 不如食碟飯好過

去南記多，3哥同譚仔都未過

香港天氣咁熱
好少食湯麵

食過一次 唔會再食
好難食